世紀大難題！滷味應該凍食定熱食

凍食
熱食

利申：鍾意凍食多啲

室溫食最正

滷味係無熱食呢家嘢，正常都係室溫/室溫暖少少

街邊如肥蛆：凍食
堂食如打冷：熱食

有人會叮番黎食

咁我都會，但唔會叮到熱，係有時個汁/油凝固左，叮暖少少融返

話明打冷，仲點會係熱

熱食入味d肉淋d

冷係潮州話（人）

滷味係要用嚟屌架

一定係凍食
最正既食法係買返黎之後放雪櫃一晚
第二日會凝固一層啫喱 , 連埋啫喱食
入晒味 送啤酒一流

未食過熱嘅老尾

搞下gag啫，認真返潮式滷味係無熱食，因為個煮法就係浸到入味而唔係死滾爛滾，所以煲滷水係室溫對上暖暖地

滷到夠味既，直情就拎返出黎，所以係唔會有熱食

如果你講台式/北佬嗰啲我就唔知了

都可以

叮到熱一熱

吊你滷味

未見過打冷有熱野食凍食原因係味道會強烈啲口感好啲，不過係完全冇哂香味

唔好叮燶

大家都係絲，唔好咁啦

吊 你老母